想問下電腦咩事？

可以點攪？

按enter沒反應

推

琴日無啦啦都係咁。。。。

似Ram 問題多!!!
試抽緊一條. 一條一條試

我"汶"晒佢,再插番入去,又好似好D,但一開多左野佢就好易又彈呢個出黎

我"汶"晒佢,再插番入去,又好似好D,但一開多左野，佢就好易又彈呢個出黎

有幾多條ram槽？
有4條就換pair插 得2條就逐條插

拔咗插住電腦嘅USB裝置先.

你電腦係咪用緊SSD?

應該係Harddisk Error 讀唔到 OS File

過熱會出現呢種情況

解決了
感謝大家
RAM曹原本有4條,原來死左2條
部機都用左3 4年,係咪時候GG了?